印製深藍襟章派發畀所有嘅藍絲有無得諗

點解藍絲咁抗拒自己係藍絲？
如果有極深黃襟章，我好願意戴上

二百萬人上街，要搬六百萬人出嚟講自己係多數派
洗唔洗咁撚驚呀？
警察教落，驚就唔好出街啦！

就算戴住極深黃襟章，會畀人打我都唔驚
乜戴藍絲襟章咁驚畀人打呀

話說公司個極深藍好驚畀人標籤做極深藍
乜做極深藍好似做賊咁

驚咪唔好出街囉

拎D錢做其他有意義既事好過

屌，真係印襟章畀藍絲咩
我係想講班傻閪藍絲好驚畀人標籤

試下將班極深藍標籤為極深藍，你會發現意想不到嘅效果